各有各做 有氣有力去立法會 無力去搭地鐵涼冷氣!!

不過金鐘好似無咩人要多啲人幫手

推

push